點解黑警越戰越勇越黎越惡有持無恐，就係因為黑警拋開晒包袱冇底線

認真post

老納開認真post

你終於辭咗人民日報份工嗱？

納dee

做野冇後果就自然冇底線
而家佢地啲仔女安然無恙就係咁架啦

我都係第一次見警察同黑社會係無分別

［幫推］想成功三罷嘅入嚟傾下，唔想再失去前線手足

衲dee 開認真post

推

衲dee

當一個人知道犯左法無事 自然會繼續升級犯法

佢地以為無底線姐
記者會個日g4暈低單野柒婆露左底
就係條仆街只顧自己
同埋四大工會成撚日串柒柒
柒婆咁小氣
飛鳥盡、良弓藏
狡兔死、走狗烹
示威者、警隊最後應該都借俾佢清算

黑警唔同黑社會，黑社會係會俾人拉，但係黑警係基本法之上

乜老衲-唔係人民日報大股東咩

諗下好啦，完左件事後，証明警察鎮壓有用，之後只會加佢地人工加福利

衲Dee幾時食狗肉

咁大權過妹仔林鄭咪得lo, 依家popo姓黨

無刑事責任
又蒙晒面無number
邊個知你殺人強姦

因為佢地信做乜事，即使殺人放火都唔會有任何後果，我可以話他日有人趁火打劫，依班人唔係示威者而係黑警，而佢地更加唔需要負上任何後果。

分别就在於抗爭者抗爭完仲係要返工
而黑警返工就等於抗爭緊

清算既條件係我地贏左
拉鳩哂、贏條撚

真係天真。借問聲幾歲？
講呢d 打飛機自我安慰好過d?